點解陳雲退出社運又會比人屌

好唔公平

冇加入過點退出

.

眾志退出 龍門退出就有光環

無人屌
支持佢快手tim

唔好搞笑

老屍16年唔係已經退出左社運啦咩?

係時候到我地守護番正義女神

因為佢講咗好撚多次 每次隔一排又講句念眾生 我再次出山救港